<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Chào mừng bạn sử dụng AndroidAutoX\n
Đây là ứng dụng sẽ giúp bạn tinh chỉnh một vài thông số trong Android Auto\n
Chỉ đơn giản là chọn và điều chỉnh các thông số mà bạn muốn :)\n
Nếu bạn chưa chắc chắn gì những gì công cụ sẽ làm, chỉ cần ấn giữ và bảng hướng dẫn sẽ hiện ra.</string>
    <string name="select_apps">chọn ứng dụng</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Lối tắt trợ lý</string>
    <string name="patch_custom_apps">ứng dụng tùy chỉnh</string>
    <string name="disable_speed_limitations">giới hạn số lần chạm</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">giới hạn tốc độ</string>
    <string name="message_auto_read">Tự động đọc tin nhắn</string>
    <string name="splash">Ứng dụng này có thể thay đổi một vài thông số của Android Auto và bỏ qua một số tính năng an toàn mà Google đã tích hợp trong Android Auto.\n
Khi sử dụng ứng dụng này, bạn đồng ý với BẠN, và CHỈ MÌNH BẠN sẽ chịu trách nhiệm với những vấn đề có thể xảy ra khi thay đổi các tính năng an toàn như thương tật, thiệt hại tài sản, mất mạng.\n
Trong mọi trường hợp, tác giả của ứng dụng này không chịu trách nhiệm về việc bạn sử dụng nó</string>
    <string name="proceed">Tôi hiểu</string>
    <string name="navigation_at_start">Điều hướng khi khởi động</string>
    <string name="statb_opaque_string">Buộc làm mờ thanh trạng thái</string>
    <string name="battery_outline_string">biểu tượng tiết kiệm pin</string>
    <string name="legend">Biểu tượng trạng thái:\n
XANH LÁ CÂY: Đã áp dụng thay đổi\n
VÀNG: Cần khởi động lại để áp dụng\n
ĐỎ: Thay đổi chưa được áp dụng\n</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Thời lượng thông báo đến</string>
    <string name="base_no_ws">Màn hình dài</string>
    <string name="force_widescreen_text">Ép thành màn hình dài</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Thời lượng hiển thị tên bài hát đến</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Tự động kết nối Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_nospeed">Tùy chỉnh này sẽ làm làm Android Auto nghĩ rằng xe của bạn đang không di chuyển. Với điều này, Android Auto sẽ luôn luôn hiển thị mục xem trước nội dung tin nhắn. Tùy chỉnh này sẽ không hiển thị cho bàn phím trên Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Tùy chỉnh này sẽ bỏ giới hạn 6 lần chạm của Android Auto và bạn sẽ luôn luôn có thể duyệt tìm nội dung.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Tùy chỉnh này sẽ mở khóa tính năng lối tắt ra lệnh. Một khi đã kích hoạt, bạn có thể vào mục cài đặt của Android Auto, trong mục chỉnh sửa ứng dụng màn hình chính, bạn có thể thêm các lệnh soạn sẵn của Google</string>
    <string name="tutorial_startup">Tùy chỉnh này sẽ thay đổi cài đặt mặc định của Android Auto là mở ứng dụng điều hướng khi khởi động, và Android Auto sẽ mở trang chính khi khởi động. \n
Trong một vài trường hợp, tùy chỉnh này có thể vô hiệu hóa tính năng tự động phát nhạc. Một trong những cách giải quyết đã biết là bật lại tính năng này trong mục cài đặt của Android Auto.\n
KHÔNG THỂ THIẾT LẬP ỨNG DỤNG CỤ THỂ NÀO SẼ KHỞI ĐỘNG ĐẦU TIÊN.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Tùy chỉnh này sẽ ép Android Auto hoạt động trong chế độ màn hình dài.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Tùy chỉnh này sẽ ép Android Auto không hoạt động trong chế độ màn hình dài.</string>
    <string name="tutorial_autoplay_message">This tweak enables the possibility to set whether Android Auto must read the incoming messages or not. Android Auto 8.3 or superior is required.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Tùy chỉnh nà sẽ làm thanh trạng tháo luôn màu đen.</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Tùy chỉnh này sẽ ngăn biểu tượng pin với đường viền đỏ hiển thị khi chế độ tiết kiệm pin được bật.</string>
    <string name="tutorial_hun">Tùy chỉnh này cho phép bạn điều chỉnh thời lượng hiển thị thông báo</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Tùy chỉnh này cho phép bạn tùy chỉnh thời lượng hiển thị tên bài hát trên thanh điều hướng lên đến 15 phút.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">Tùy chỉnh này sẽ không cho phép bật Bluetooth khi Android Auto kết nối. Tùy chỉnh này không hoạt động nếu Bluetooth đã bật sẵn.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Tùy chỉnh này sẽ cho phép ứng dụng của bên thứ ba hoạt động trên Android Auto.\n
Nếu bạn đã quen với việc sử dụng AA Phenotype Patcher thì tùy chỉnh này khá giống vậy. \n
Không phải tất cả ứng dụng nào cũng có thể thêm vào Android Auto, chỉ có những ứng dụng ĐƯỢC THIẾT KẾ CHO ANDROID AUTO mới có thể hoạt động.</string>
    <string name="multi_display_string">Hiển thị đa màn hình</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">Đây là tính năng ẩn của Android Auto, nó sẽ chuyển phần màn hình thứ hai của chế độ màn hình dài sang một màn hình khác. Google maps sẽ hiển thị đầy đủ bản đồ, thông tin điều hướng, nhạc, điện thoại và sẽ chiếm toàn bộ không gian.\n
Ngoài ra, chế độ này khi được kích hoạt sẽ biến màn hình điện thoại thành màn hình thứ hai để điều hướng trong Android Auto.\n
Tùy chỉnh này sẽ hiển thị ở màn hình chính của Android Auto.\n
Dường như hiện tại chỉ có Google maps hỗ trợ chế độ này.\n
Tính năng này đang được phát triển và có khả năng sẽ không hoạt động như dự định.\n
Yêu cầu sử dụng Android Auto 5.8 hoặc cao hơn.</string>
    <string name="battery_warning">Cảnh báo tiết kiệm pin</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Tùy chỉnh này sẽ ngăn Android Auto đưa ra thông báo pop-up khi bật chế độ tiết kiệm pin</string>
    <string name="disable_tweak_string">Vô hiệu hóa\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Kích hoạt\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Kích hoạt lại\u0020</string>
    <string name="copy_log">Sao chép nhật ký</string>
    <string name="about">Thông tin</string>
    <string name="revert_everything">Hoàn lại mọi thứ</string>
    <string name="force_disable_tweak">Ép vô hiệu hóa\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Đặt lại\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Buộc màn hình dài đã bị tắt tự động</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Buộc vô hiệu hóa màn hình dài đã được tự động tắt</string>
    <string name="set_value">Đặt\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">KHỞI ĐỘNG LẠI ĐỂ ÁP DỤNG</string>
    <string name="warning_title">CẢNH BÁO</string>
    <string name="unpatch">Hủy thay đổi\u0020</string>
    <string name="patch_app">Thay đổi\u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020Mặc định</string>
    <string name="app_list_label">Danh sách ứng dụng</string>
    <string name="custom_wallpapers">Màn hình nền</string>
    <string name="tutorial_wallpapers">Tùy chỉnh này sẽ kích hoạt chế độ thay đổi hình nền trong Android Auto. Cần sử dụng Android Auto 5.8 hoặc cao hơn.\nCẢNH Báo: Nếu bạn là người dùng Wallpapers For Android Auto, bạn sẽ cần cập nhật ít nhất là đến phiên bản 3.0, nếu không thì tùy chỉnh này sẽ phá hủy chức năng của Wallpapers For Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_dark_mode">Bắt đầu từ tháng 12 năm 2020, Google đã hoàn nguyên một hành động kể từ Android 10. Trước đây, chế độ sáng / tối trên Android Auto được đặt theo chế độ sáng / tối trên điện thoại và ngược lại. Điều này có nghĩa là việc chuyển điện thoại sang chế độ tối sẽ ảnh hưởng đến ô tô hoặc nếu điện thoại ở chế độ tối và ô tô tắt đèn, nó được sử dụng để bật chủ đề sáng trên điện thoại. \n Tuy nhiên, vì tính năng chế độ tối \"độc lập\" đã được giới thiệu, người dùng không có cách nào để chuyển sang chế độ tối nữa mà không thực sự kết nối với ô tô. \n Tùy chỉnh này đảm bảo rằng chế độ ban đêm lại phụ thuộc vào điện thoại và chuyển đổi chế độ sáng / tối trên điện thoại cũng sẽ ảnh hưởng đến ô tô.</string>
    <string name="dark_mode_tweak">chế độ tối độc lập</string>
    <string name="telemetry_string">từ xa</string>
    <string name="tutorial_telemetry">It\'s no mystery that Google logs a lot of data about us. This tweak will make so that Google Play Services will stop a lot of tracking and logging activity.\n
WARNING: This tweak has not been extensively tested and could potentially break Android Auto. If you find out that this tweak breaks Android Auto, please open an issue on GitHub.</string>
    <string name="reboot_prompt">Khởi động lại điện thoại ngay bây giờ?</string>
    <string name="rebooting_action">Đang khởi động lại...</string>
    <string name="added_app_action">"Đã thêm: "</string>
    <string name="removed_app_action">Đã gỡ bỏ\u0020</string>
    <string name="root_access_warning">Quyền root bị từ chối. Vui lòng cho phép truy cập quyền root.</string>
    <string name="revert_everything_dialog">Bạn có chắc là muốn trở lại nguyên thể mọi thứ? Vui lòng khởi động app bằng tay sau khi thực hiện</string>
    <string name="calendar_tweak">Cài đặt %1$s nhiều ngày khả dụng trong lịch</string>
    <string name="calendar_tweak_single">Cài đặt %1$s ngày khả dụng trong lịch</string>
    <string name="tutorial_calendar_tweak">Tinh chỉnh này sẽ giúp ứng dụng lịch trong Android Auto có thể hiển thị nhiều ngày thay vì chỉ một ngày. Xin lưu ý rằng ngay cả khi tăng số ngày, rõ ràng vẫn không thể phân biệt được ngày nào bạn đang xem các sự kiện. Android Auto sẽ chỉ hiển thị số lượng sự kiện được thiết lập trong một ngày và nó sẽ không hiển thị đó là ngày nào.</string>
    <string name="choose_apps_warning">Chọn những app vào trong whitelist</string>
    <string name="log_first_line">Nhật Ký:\n</string>
    <string name="menu_aa_settings">Mở các cài đặt Android Auto</string>
    <string name="not_enabled_warning">Android Auto không khả dụng</string>
    <string name="not_installed_warning">Android Auto chưa cài đặt</string>
    <string name="currently_set">"Cài đặt hiện tại: "</string>
    <string name="no_accounts_warning">AndroidAutoX không thể tìm thấy bất kỳ tài khoản nào trong cơ sở dữ liệu Dịch vụ của Google Play. Điều này có thể do một số nguyên nhân khác nhau, chẳng hạn như:\n • Thiết bị không được kết nối với internet\n • Điện thoại được đặt lại\n • Cơ sở dữ liệu của Dịch vụ Google Play bị hỏng\n • (Các) tài khoản Google bị xoá khỏi điện thoại\n • Đã xóa dữ liệu của Dịch vụ Google Play\n\nTrong trường hợp này, AndroidAutoX sẽ KHÔNG hoạt động bình thường. Nếu gần đây bạn đã xóa tài khoản Google hoặc xóa dữ liệu Dịch vụ của Google Play, vui lòng giữ điện thoại kết nối với Internet và để điện thoại xây dựng đầy đủ cơ sở dữ liệu của Dịch vụ Google Play. Quá trình này có thể mất vài giờ, trong một số trường hợp cũng có thể vài ngày.\n\nNếu bạn không thuộc một trong các điều kiện trên, vui lòng mở sự cố trên GitHub.</string>
    <string name="tweak_loading">Đang áp dụng tinh chỉnh...</string>
    <string name="loading">Đang tải, vui lòng chờ...</string>
    <string name="tutorial_bitrate">Tinh chỉnh này sẽ tăng hoặc giảm tốc độ bit của video theo bộ số nhân (lên đến 2.0x). Tăng tốc độ bit (nhiều hơn 1.0x) sẽ có nghĩa là nhiều dữ liệu hơn sẽ được truyền trực tuyến đến xe hơi và chất lượng phát trực tuyến video có thể được cải thiện về chất lượng hình ảnh, tuy nhiên nó có thể gây ra sự không ổn định. Giảm tốc độ bit (nhỏ hơn 1,0x) sẽ nén luồng vào ô tô và chất lượng sẽ bị giảm, nhưng nó sẽ dẫn đến kết nối nhanh và đáng tin cậy hơn.</string>
    <string name="set_wifi_tweak">cài wifi bitrate đến</string>
    <string name="set_usb_bitrate">cài USB bitrate đến</string>
    <string name="choose_value_first">Chọn một giá trị trước tiên</string>
    <string name="open_issue_button">Mở sự cố</string>
    <string name="error_generic">Lệnh không thành công. Vui lòng đợi vài phút và thử lại. Nếu sự cố vẫn đang tiếp diễn, vui lòng mở sự cố trên GitHub.</string>
    <string name="tutorial_alphajump">This tweak will activate a new (and hidden) redesign that changes how lists can be browsed with letters. Instead of the A-Z button at the top, the button will appear on the scrollbar when there\'s no scroll happening and you won\'t be forced to go to top to browse with letters again.</string>
    <string name="alpha_jump_tweak">new alphabet jump</string>
    <string name="choose_accounts">Chọn tài khoản</string>
    <string name="use_all">Sử dụng tất cả (THỬ NGHIỆM) </string>
    <string name="log_copied">Nhật ký đã được sao chép</string>
    <string name="new_version_available">Có phiên bản mới khả dụng</string>
    <string name="go_to_new_version">Một phiên bản mới của AndroidAutoX (phiên bản %1$s) khả dụng trên GitHub. Bạn có muốn tải nó bây giờ?</string>
    <string name="go_to_download">Đến trang tải xuống</string>
    <string name="ignore_for_now">Bỏ qua bây giờ</string>
    <string name="many_accounts_warning">AndroidAutoX đã tìm thấy một số lượng lớn (%1$s) tài khoản Google được lưu trong thiết bị.\nĐiều này có thể ảnh hưởng tiêu cực đến sự thành công của quá trình vá lỗi và AndroidAutoX có thể không thành công.\nBạn có thể chọn (các) tài khoản mà bạn chủ yếu sử dụng với Dịch vụ Google Play để chỉ áp dụng bản vá cho chúng (khuyến nghị 2 hoặc ít hơn) hoặc kích hoạt chế độ thử nghiệm vá tất cả các tài khoản.\nHÃY LƯU Ý rằng chế độ thử nghiệm có thể gây ra một số sự cố cho điện thoại trong khi vá đang chạy.</string>
    <string name="dark_switch_tweak">lựa chọn ngày/đêm</string>
    <string name="tutorial_assistant_suggestions">This tweak will activate a new feature that adds some quick shortcuts to Assistant actions on top of home screen.</string>
    <string name="remove_paired_car">Xoá xe đã kết nối</string>
    <string name="choose_cars">Chọn xe</string>
    <string name="tutorial_carremover">Bạn có biết rằng bạn chỉ có thể xóa tất cả ô tô đã ghép nối khỏi Android Auto và không thể xóa từng ô tô một không? Tùy chọn này sẽ giải cứu bạn nếu bạn muốn xóa ô tô khỏi Android Auto, chỉ cần chọn (các) ô tô bạn muốn và nó/chúng sẽ bị xóa.</string>
    <string name="coolwalk_daynight_tweak">Light/Dark Coolwalk</string>
    <string name="coolwalk_daynight_tutorial">This tweak will activate day/night mode for Coolwalk mode. Looks kind of broken right now and can\'t handle switch very well.</string>
    <string name="custom_hotseat_option">Custom seating option</string>
    <string name="tutorial_coolwalk">This tweak will activate a new design in Android Auto (codename Coolwalk) that can be toggled in Android Auto\'s settings and that tweaks a bit the appearance on smaller screens. This design features a always on side panel and some different graphics. This feature is in early stage at the moment. Android Auto 6.9 or superior is required.</string>
    <string name="coolwalk_tweak">Thiết kế Coolwalk</string>
    <string name="tutorial_focus_settings">Tinh chỉnh này sẽ kích hoạt các tùy chọn mới trong cài đặt Android Auto về tùy chỉnh thủ công mỗi khi Android Auto được chạy ngay khi bạn kết nối điện thoại với xe. Yêu cầu Android Auto 6.8 hoặc mới hơn.</string>
    <string name="focus_tweak">Focus settings</string>
    <string name="assistant_tips">Gợi ý Trợ lý</string>
    <string name="tutorial_mirroring_app">Tinh chỉnh này sẽ cho phép Assistant Tips hiện trên đầu màn hình chính cho hầu hết các hành động đã dùng. Yêu cầu Android Auto 8.2 hoặc mới hơn.</string>
    <string name="decline_message_tweak">Từ chối bằng tin nhắn</string>
    <string name="tutorial_decline_message">Tinh chỉnh này sẽ cho phép khả năng từ chối cuộc gọi đến bằng SMS (với Trợ lý Google).</string>
    <string name="section_one">Tùy chỉnh chung</string>
    <string name="section_two">Tinh chỉnh cài đặt màn hình</string>
    <string name="section_three">Tinh chỉnh giao diện</string>
    <string name="section_four">Cài đặt chất lượng video</string>
    <string name="section_five">Tính năng đã kích hoạt trước</string>
    <string name="restricted_coolwalk">\nThis option will only work with Coolwalk enabled.</string>
    <string name="warning_patch_apps">Warning! This operation will ERASE ALL THE DATA from the selected app(s). Please make sure you have a backup of the data. Do you want to proceed anyways?</string>
    <string name="tappable_progress">Thanh tiến trình mới</string>
    <string name="tappable_progress_tutorial">Finally we are gaining a touchable progress bar for what\'s playing on Android Auto. Yes, we can seek through the current track Requires Android Auto 8.3 or superior.</string>
    <string name="uxprototype_tutorial">All this tweak does is basically creates a free shortcut on the home page to open a web page. It involves an Easter egg hidden in Android Auto released on 1st of April 2022. Activate \"Developer mode\" in \"Developer settings\" under \"Application mode\". It\'s the only way to have an actual fullscreen app on Android Auto right now. WARNING: Not exitable, use this if you only plan on using this on your car. There\'s no back button either.</string>
    <string name="uxprototype_dialog">Nhập URL hợp lệ</string>
    <string name="uxprototype_tweak">Lối tắt tùy chỉnh</string>
    <string name="tutorial_new_seekbar">"This tweak enables a movable seekbar for media apps."</string>
    <string name="tutorial_materialyou">"This tweak enables material you style for the Android Auto's settings on the phone. This properly works only on Android Auto 8.8&gt; as tested"</string>
    <string name="tutorial_nocoolwalk">Are you absolutely hating Coolwalk? This tweak is for you.</string>
    <string name="portrait_layout">Force vertical layout</string>
    <string name="tutorial_portrait">This tweak will force the portrait layout of Android Auto with dashboard on the bottom.</string>
    <string name="inertial_scroll_tweak">Inertial scroll</string>
    <string name="tutorial_inertial_scroll">This tweak will override the default scrolling behaviour of Android Auto making so that it doesn\'t stop page by page.</string>
</resources>
