<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Willkommen im AA AIO Tweaker\n
Mit dieser App können Sie einige Optimierungen auf Android Auto anwenden\n
Wählen Sie einfach aus, was Sie anwenden möchten :)\n
Wenn Sie sich nicht sicher sind, was eine Optimierung bewirkt, drücken Sie lange darauf und es wird eine Anleitung angezeigt.</string>
    <string name="select_apps">Apps auswählen</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Assistant-Verknüpfungen</string>
    <string name="patch_custom_apps">Benutzerdefinierte Apps</string>
    <string name="disable_speed_limitations">Tipp-Einschränkungen</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">Geschwindigkeitsbeschränkungen</string>
    <string name="message_auto_read">Nachricht automatisch lesen</string>
    <string name="splash">Diese App kann das Verhalten von Android Auto ändern und einige Sicherheitsfunktionen umgehen, die Google in Android Auto implementiert hat.\n
Durch die Verwendung dieser Software erklären Sie sich damit einverstanden, dass SIE, und NUR SIE, die alleinige Verantwortung für alle möglichen Folgen tragen, die sich aus der Änderung von Sicherheitsfunktionen ergeben können, wie z. B. Verletzungen bei Ihnen selbst und/oder Anderen, Sachschäden, Verlust des Lebens.\n
Der Autor dieser App ist unter keinen Umständen für deren Verwendung verantwortlich</string>
    <string name="proceed">Verstanden</string>
    <string name="navigation_at_start">Navigation zu Beginn automatisch starten</string>
    <string name="statb_opaque_string">Undurchsichtige Statusleiste erzwingen</string>
    <string name="battery_outline_string">Batterieschoner-Umriss</string>
    <string name="legend">Statuslegende:\n
GRÜN= Patch angewendet\n
GELB= Patch braucht einen Neustart, um angewendet werden\n
ROT= Patch wird nicht angewendet\n</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Benachrichtigungsdauer bis</string>
    <string name="base_no_ws">Breitbild</string>
    <string name="force_widescreen_text">Breitbild erzwingen</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Medien-Benachrichtigungsdauer auf</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Automatische Bluetooth-Verbindung</string>
    <string name="tutorial_nospeed">Diese Optimierung sorgt dafür, dass Android Auto denkt, dass das Fahrzeug mit Geschwindigkeit 0 km/h fährt. Infolgedessen zeigt Android Auto immer die Vorschau von Nachrichten an. Diese Optimierung gilt nicht für die Tastatur oder die erste Konfiguration von Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Diese Optimierung überschreibt das Limit von 6 Touchscreen-Taps von Android Auto und macht das unbegrenzte Browsen von Inhalten immer möglich.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Diese Optimierung schaltet die neue Assistant Shortcuts Funktion frei. Nach der Aktivierung können Sie in die Android Auto-Einstellungen gehen und im Abschnitt \"Launcher anpassen\" Verknüpfungen zu Google Assistant Befehlen hinzufügen.</string>
    <string name="tutorial_startup">Diese Optimierung setzt das Standardverhalten von Android Auto, das beim Start eine Navigations-App öffnet, außer Kraft und sorgt dafür, dass Android Auto auf dem Launcher gestartet wird.\n
Diese Optimierung könnte gelegentlich fehlschlagen, da Android Auto manchmal selbstständig mit einer Navigation nach Hause oder zur Arbeit startet. Dieses Verhalten macht die Optimierung kaputt.\n
In einigen Fällen deaktiviert diese Optimierung den automatischen Start von Musik. Eine bekannte Problemumgehung besteht darin, die Option in den Einstellungen von Android Auto zu deaktivieren und wieder zu aktivieren.\n
ES IST NICHT MÖGLICH, EINE BESTIMMTE APP SO EINZUSTELLEN, DASS SIE ZUERST GESTARTET WIRD.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Diese Optimierung erzwingt Android Auto im Breitbild-Modus.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Diese Optimierung zwingt Android Auto in keinen Breitbild-Modus.</string>
    <string name="tutorial_autoplay_message">Dieser Tweak ermöglicht die Einstellung, ob Android Auto die eingehenden Nachrichten lesen muss oder nicht. Android Auto 8.3 oder höher ist erforderlich.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Mit dieser Optimierung ist die Statusleiste immer schwarz.</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Diese Optimierung verhindert das Batteriesymbol mit der roten Umrandung, wenn der Batterieschoner eingeschaltet ist.</string>
    <string name="tutorial_hun">Mit dieser Optimierung können Sie eine benutzerdefinierte Dauer für Head-Up-Benachrichtigungen festlegen</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Mit dieser Optimierung können Sie eine benutzerdefinierte Dauer für Medienbenachrichtigungen in der Navigationsleiste auf bis zu 15 Minuten festlegen.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">Diese Optimierung soll verhindern, dass Bluetooth eingeschaltet wird, wenn Android Auto verbunden wird. Diese Optimierung wird nicht funktionieren, wenn Bluetooth vorher bereits eingeschaltet ist.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Diese Optimierung ermöglicht es Apps von Drittanbietern, die speziell mit dem benutzerdefinierten SDK von Android Auto erstellt wurden, unter Android Auto zu funktionieren.\n
Wenn Sie mit AA Phenotype Patcher vertraut sind, ist diese Optimierung so ziemlich identisch mit ihm.\n
Es ist nicht möglich, irgendeine App zu Android Auto hinzuzufügen, aber es ist möglich sideloaded Apps, WELCHE FÜR ANDROID AUTO GEMACHT SIND, zu patchen, damit sie in Fahrzeugen funktionieren.</string>
    <string name="multi_display_string">Multi Display</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">Dies ist eine versteckte Funktion in Android Auto, die den zweiten Platz im Widescreen-Modus in ein echtes zweites Display verwandelt, das komplett von einer anderen Aktivität eingenommen wird. Google Maps zeigt eine vollständige Karte mit Navigationsstatus an, Musik und Telefone nehmen den gesamten Platz ein.\n
        Zusätzlich aktiviert dieser Modus eine weitere Funktion, die den Bildschirm des Telefons in ein zweites Display für die Navigation in Android Auto verwandelt.\n
        Einstellungen zur Anpassung dieser Funktion werden im Homescreen von Android Auto verfügbar sein.\n
        Anscheinend unterstützt derzeit nur Google Maps diesen Modus.\n
        Diese Funktion befindet sich vermutlich noch in der Entwicklung und könnte möglicherweise nicht wie vorgesehen funktionieren.\n
    Android Auto 5.8 oder höher ist erforderlich.</string>
    <string name="battery_warning">Warnung für Energiesparmodus</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Diese Optimierung verhindert, dass Android Auto Popup-Warnungen ausgibt, wenn der Batteriesparmodus aktiviert ist</string>
    <string name="disable_tweak_string">Deaktiviere\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Aktiviere\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Reaktiviere\u0020</string>
    <string name="copy_log">Protokoll kopieren</string>
    <string name="about">Über</string>
    <string name="revert_everything">Alles zurücksetzen</string>
    <string name="force_disable_tweak">Erzwinge Deaktivierung\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Reset\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Breitbild erzwingen wurde automatisch deaktiviert</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Breitbild zwangsweise deaktivieren wurde automatisch deaktiviert</string>
    <string name="set_value">Setze\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">NEUSTART ZUM ANWENDEN</string>
    <string name="warning_title">WARNUNG</string>
    <string name="unpatch">Unpatch\u0020</string>
    <string name="patch_app">Patch\u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020Standard</string>
    <string name="app_list_label">App-Liste</string>
    <string name="translators_button">Übersetzt von</string>
    <string name="custom_wallpapers">Hintergründe</string>
    <string name="tutorial_wallpapers">Diese Optimierung aktiviert den neuen eingebauten Hintergrundbildwechsler in Android Auto.\nAndroid Auto 5.8 oder höher ist erforderlich.\nWARNUNG: Wenn Sie ein Benutzer von \'Wallpapers For Android Auto\' sind, müssen Sie es mindestens auf Version 3.0 aktualisieren, sonst wird diese Optimierung die Funktion von \'Wallpapers For Android Auto\' stören.</string>
    <string name="tutorial_dark_mode">Ab Dezember 2020 hat Google ein Verhalten rückgängig gemacht, das seit Android 10 auftrat. Zuvor folgte der Hell/Dunkel-Modus auf Android Auto dem Hell/Dunkel-Modus auf dem Telefon und umgekehrt. Das bedeutete, dass das Umschalten des Telefons in den dunklen Modus Auswirkungen auf das Auto hatte, oder wenn das Telefon im dunklen Modus war und das Auto die Lichter ausgeschaltet hatte, schaltete es den hellen Modus auf dem Telefon ein.\n Seitdem diese Funktion des \"unabhängigen\" dunklen Modus eingeführt wurde, haben Benutzer mit Aftermarket-Headunits jedoch keine Möglichkeit mehr, in den dunklen Modus zu wechseln, ohne die Stereoanlage tatsächlich mit den Lichtern des Autos zu verkabeln.\n Diese Optimierung stellt sicher, dass der Nachtmodus wieder vom Telefon abhängig ist und das Umschalten des hellen/dunklen Modus auf dem Telefon auch Auswirkungen auf das Auto hat.</string>
    <string name="dark_mode_tweak">unabhängigen Darkmode</string>
    <string name="telemetry_string">Telemetrie</string>
    <string name="tutorial_telemetry">Es ist kein Geheimnis, dass Google eine Menge Daten über uns protokolliert. Dieser Tweak sorgt dafür, dass Google Play Services eine Menge Tracking- und Protokollierungsaktivitäten stoppt.\n
WARNUNG: Dieser Tweak wurde nicht ausgiebig getestet und könnte möglicherweise Fehler in Android Auto verursachen. Wenn du herausfindest, dass dieser Tweak Android Auto beeinträchtigt, öffne bitte einen Ticket auf GitHub.</string>
    <string name="reboot_prompt">Gerät jetzt neu starten?</string>
    <string name="rebooting_action">Neustart…</string>
    <string name="added_app_action">"Hinzugefügt: "</string>
    <string name="removed_app_action">Entfernt\u0020</string>
    <string name="root_access_warning">Root-Zugriff verweigert. Bitte erlauben Sie Root-Zugriff.</string>
    <string name="revert_everything_dialog">Möchten Sie alles rückgängig machen? Bitte starten Sie die App danach manuell neu</string>
    <string name="calendar_tweak">%1$s sichtbare Tage im Kalender einstellen</string>
    <string name="calendar_tweak_single">%1$s sichtbare Tage im Kalender einstellen</string>
    <string name="tutorial_calendar_tweak">Durch diese Optimierung kann die Kalender-App in Android Auto mehr als nur einen Tag anzeigen. Bitte beachten Sie, dass es trotz Erhöhung der Anzahl der Tage offensichtlich nicht möglich ist, zu unterscheiden, zu welchem ​​Tag die Ereignisse gehören. Android Auto zeigt nur an, wie viele Ereignisse an einem Tag festgelegt wurden, und es wird nicht angezeigt, um welchen Tag es sich handelt.</string>
    <string name="choose_apps_warning">Wähle Apps für die Whitelist aus</string>
    <string name="log_first_line">LOG:\n</string>
    <string name="menu_aa_settings">Android Auto Einstellungen öffnen</string>
    <string name="not_enabled_warning">Android Auto ist nicht aktiviert</string>
    <string name="not_installed_warning">Android Auto ist nicht installiert</string>
    <string name="currently_set">"Aktuell gesetzt:"</string>
    <string name="no_accounts_warning">AA AIO TWEAKER konnte kein Konto in der Google Play Services-Datenbank finden. Dies kann verschiedene Ursachen haben: \n • Ihr Gerät ist größtenteils nicht mit dem Internet verbunden \n • Neuinstallation des Telefons \n • Beschädigte Google Play Services-Datenbank \n • Entfernung des Google-Kontos aus dem Telefon \n • Gelöschte Daten von Google Play Services \n\nIn diesem Fall funktioniert AA AIO TWEAKER nicht ordnungsgemäß. Wenn Sie kürzlich ein Google-Konto entfernt oder Google Play Services-Daten gelöscht haben, lassen Sie das Telefon mit dem Internet verbunden und lassen Sie es die Google Play Services-Datenbank vollständig erstellen. Dies kann mehrere Stunden dauern, in einigen Fällen auch Tage.\n\nWenn eine der oben genannten Bedingungen nicht zutrifft, öffnen Sie bitte ein Problem auf GitHub.</string>
    <string name="tweak_loading">Optimierung wird angewandt...</string>
    <string name="loading">Lädt, bitte warten...</string>
    <string name="tutorial_bitrate">Diese Optimierung erhöht oder verringert die Video-Bitrate entsprechend dem eingestellten Multiplikator (bis zu 2,0x). Die Erhöhung der Bitrate (mehr als 1,0x) bedeutet, dass mehr Daten zum Fahrzeug gestreamt werden und die visuelle Qualität des Videostreamings verbessert werden kann, allerdings kann dies zu Instabilität führen. Wenn Sie die Bitrate verringern (weniger als 1,0x), wird der Datenstrom zum Fahrzeug komprimiert und die Qualität verringert sich, aber die Verbindung wird zuverlässiger und schneller.</string>
    <string name="set_wifi_tweak">wifi-Bitrate auf</string>
    <string name="set_usb_bitrate">USB-Bitrate auf</string>
    <string name="choose_value_first">Wählen Sie einen Wert</string>
    <string name="open_issue_button">Problem melden</string>
    <string name="error_generic">Der Befehl war nicht erfolgreich. Bitte warten Sie einige Minuten und versuchen Sie es erneut. Wenn das Problem weiterhin besteht, melden Sie es bitte auf GitHub</string>
    <string name="tutorial_alphajump">Diese Optimierung wird ein neues (und verstecktes) Redesign aktivieren, das die Art und Weise ändert, wie Listen mit Buchstaben durchsucht werden können. Anstelle der A-Z-Taste oben, wird die Taste direkt in der Scrollleiste angezeigt. Wird gerade nicht gescrollt, dann werden Sie nicht gezwungen zurück nach oben zu gehen, um wieder mit Buchstaben zu suchen.</string>
    <string name="alpha_jump_tweak">neuer Alphabet-Sprung</string>
    <string name="choose_accounts">Konten auswählen</string>
    <string name="use_all">Alle verwenden (EXPERIMENTAL)</string>
    <string name="copied_pastebin">Ein Link zum Protokoll wurde erstellt und in die Zwischenablage kopiert</string>
    <string name="log_copied">Protokoll wurde kopiert</string>
    <string name="new_version_available">Neue Version vefügbar</string>
    <string name="go_to_new_version">Eine neue Version von AA AIO TWEAKER (Version %1$s) ist auf GitHub verfügbar. Möchten Sie sie jetzt herunterladen?</string>
    <string name="go_to_download">Zum Download</string>
    <string name="ignore_for_now">Vorläufig ignorieren</string>
    <string name="many_accounts_warning">AA AIO TWEAKER hat eine große Zahl von Google-Konten, die auf dem Gerät gespeichert sind, gefunden (%1$s).\nDies kann sich negativ auf den Erfolg des Patching-Prozesses auswirken und AA AIO TWEAKER könnte fehlschlagen.\nSie können entweder die Konten wählen, die Sie hauptsächlich mit den Google Play Services verwenden, um den Patch nur auf sie anzuwenden (2 oder weniger wird empfohlen) oder einen experimentellen Modus aktivieren, der alle Konten patchen soll.\nBITTE BEACHTEN SIE, dass der experimentelle Modus einige Abstürze auf dem Telefon verursachen könnte, während der Patch läuft.</string>
    <string name="dark_switch_tweak">Tag/Nacht Option</string>
    <string name="tutorial_assistant_suggestions">Mit diesem Tweak wird eine neue Funktion aktiviert, die einige Schnellverknüpfungen für Assistant-Aktionen oben auf dem Startbildschirm hinzufügt.</string>
    <string name="remove_paired_car">Ein gekoppeltes Fahrzeug entfernen</string>
    <string name="choose_cars">Fahrzeug(e) wählen</string>
    <string name="tutorial_carremover">Wussten Sie, dass Sie nur alle gekoppelten Fahrzeuge gleichzeitig innerhalb von Android Auto entfernen können und nicht nur ein einzelnes? Diese Option wird Sie retten, wenn Sie ein Fahrzeug von Android Auto löschen wollen, wählen Sie einfach das/die gewünschte(n) Fahrzeug(e) aus und diese werden entfernt.</string>
    <string name="coolwalk_daynight_tweak">Helles / Dunkles Coolwalk-Design</string>
    <string name="coolwalk_daynight_tutorial">Diese Einstellung aktiviert den Tag/Nacht-Modus für das Coolwalk-Design. Sieht aktuell ein wenig kaputt aus und der Wechsel funktioniert nicht so gut.</string>
    <string name="custom_hotseat_option">Eigene Sitzoption</string>
    <string name="tutorial_coolwalk">Dieser Tweak aktiviert ein neues Design in Android Auto (Codename Coolwalk), das in den Einstellungen von Android Auto umgeschaltet werden kann und das Aussehen auf kleineren Bildschirmen ein wenig verändert. Dieses Design bietet ein immer vorhandenes Seitenpanel und einige andere Grafiken. Diese Funktion befindet sich derzeit in einem frühen Stadium. Android Auto 6.9 oder höher ist erforderlich.</string>
    <string name="coolwalk_tweak">Coolwalk-Design</string>
    <string name="tutorial_focus_settings">Dieser Tweak aktiviert eine neue Option in den Android Auto-Einstellungen, mit der Sie manuell festlegen können, ob Android Auto gestartet werden muss, sobald Sie Ihr Telefon mit dem Auto verbinden. Android Auto 6.8 oder höher ist erforderlich.</string>
    <string name="focus_tweak">Fokus-Einstellungen</string>
    <string name="assistant_tips">Assistenten-Tipps</string>
    <string name="tutorial_mirroring_app">Diese Einstellung aktiviert Assistent-Tipps oben auf dem Startbildschirm für die meisten verwendeten Aktionen. Android Auto 8.2 oder höher ist erforderlich.</string>
    <string name="decline_message_tweak">Mit Nachricht ablehnen</string>
    <string name="tutorial_decline_message">Diese Einstellung ermöglicht die Möglichkeit, einen eingehenden Anruf mit SMS (mit Google Assistant) abzulehnen.</string>
    <string name="section_one">Allgemeine Tweaks</string>
    <string name="section_two">Bildschirm-Setup-Optimierungen</string>
    <string name="section_three">Erscheinungs-Tweaks</string>
    <string name="section_four">Videoqualitätseinstellungen</string>
    <string name="section_five">Funktionen vor Aktivierung</string>
    <string name="restricted_coolwalk">\nThis option will only work with Coolwalk enabled.</string>
    <string name="warning_patch_apps">Warnung! Dieser Vorgang wird ALLE DATEN von den ausgewählten App(s) löschen. Bitte stellen Sie sicher, dass Sie eine Sicherung der Daten haben. Möchten Sie trotzdem fortfahren?</string>
    <string name="tappable_progress">Neuer Fortschrittsbalken</string>
    <string name="tappable_progress_tutorial">Endlich gibt es einen berührbaren Fortschrittsbalken für die Wiedergabe auf Android Auto. Ja, wir können durch den aktuellen Titel suchen. Erfordert Android Auto 8.3 oder höher.</string>
    <string name="uxprototype_tutorial">Alles, was dieser Tweak tut, ist im Grunde eine freie Verknüpfung auf der Startseite zum Öffnen einer Webseite zu erstellen. Es handelt sich um ein Easter-Egg, das in Android Auto versteckt ist, welches am 1. April 2022 veröffentlicht wurde. Aktivieren Sie den \"Entwicklermodus\" in den \"Entwicklereinstellungen\" unter \"Anwendungsmodus\". Das ist im Moment die einzige Möglichkeit, eine echte Vollbild-App auf Android Auto zu haben. WARNUNG: Nicht ausschaltbar - verwenden Sie diesen Modus nur, wenn Sie dies in Ihrem Auto verwenden möchten. Es gibt auch keine Zurück-Taste.</string>
    <string name="uxprototype_dialog">Eine gültige URL eingeben</string>
    <string name="uxprototype_tweak">Benutzerdefinierte Verknüpfung</string>
    <string name="tutorial_new_seekbar">"Dieser Tweak ermöglicht eine bewegliche Suchleiste für Medien-Apps."</string>
    <string name="tutorial_materialyou">"Dieser Tweak aktiviert den \"Material You\"-Style für die Android Auto-Einstellungen auf dem Telefon. Dies funktioniert nur auf Android Auto Version 8.8&gt; soaktuell getestet"</string>
    <string name="tutorial_nocoolwalk">Du magst das Coolwalk Design überhaupt nicht? Dann ist dieser Tweak genau der richtige für dich.</string>
    <string name="portrait_layout">Force vertical layout</string>
    <string name="tutorial_portrait">Diese Einstellung wird das Hochformat von Android Auto mit Dashboard unten erzwingen.</string>
    <string name="inertial_scroll_tweak">Inertial scroll</string>
    <string name="tutorial_inertial_scroll">This tweak will override the default scrolling behaviour of Android Auto making so that it doesn\'t stop page by page.</string>
</resources>
